食屎啦, 倒數班人憑咩代表全港市民歡迎2017

屌你老母我唔想又一年呀